下下講民意,唔諗下人地共產黨可以一條友控制20個AC

要做假民意誤導或引導你地好撚難?

你以為大學email 咁易攞 ？

netvigator email 都得呀 有幾難呀

你有咁多個地址整網上行?

@takungpao.com

咪玩啦
年中中聯辦掃咗幾多個單位你知唔知
仲有好多警察扮嘅連登仔做緊三毛

都係過句~

做好自己本分, 爭取民意啦

你唔知你有錢一個地址可以無限網上行？

柒夠未?

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會